共產黨回應美國有意接收香港難人民：屌！

中方回應布林肯涉港言論 指任何外國無權干涉香港事務

在北京，外交部發言人汪文斌，回應美國國務卿布林肯早前的涉港言論時強調，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，任何外國無權干涉，任何違法行為，都必然受到法律制裁，在任何堅持法治的國家和地區都是一樣。

汪文斌又說，若美方不反對這些基本原則，亦適用於美國國會山莊之前發生的事情，就應該認真反思，並糾正公開為香港違法者撐腰打氣、借涉港問題干涉中國內政的錯誤言行，避免對中美互信與合作構成損害。

布林肯早前說，見到香港人捍衛他們認為應該獲保障的權利，假如他們是中國當局鎮壓行動的受害者，美國就必須做一些事，為他們提供避風港。

咁你中國庇護返國會山莊嗰班咪得囉,咁先係反制嘛.

好嬲好嬲

睇錯共和黨

大量共諜將全面進場
血簽2.0

口+心 =民

建議鬼國反制收留美國難民

交換國藉啦

香港人都係佢嘅事務

痴撚左線？

佢心諗，可唔可以留個位俾我

堅決反對丫嘛，得喇知道喇。。。

俾我係中囯就會話中囯收容美囯行政長官
氣勢都勁啲啦

美國收容難民純屬美國內政

THX
我一直都唔識打

講到尾都喺驚其他國家放寬香港人的移民條件，令到大批香港人移民帶走資產

快D畀我著草去美國
好想從軍滅共

好明顯香港會變到真香港人有晒外國籍
第時話走就走
剩低班新香港人繼續留喺度
變相半個聯合國

習總:拜登狗同我炒左布林肯

呢隻支那小白臉幾時冚家剷

佢心諗我做餐死 講咁多廢話都未去到美國
你班香港廢青憑咩 係都我去先啦

汪b：

中共:你收我嘅人做難民就係我嘅內政

駐北京美國大使館日日排長龍又點睇